鍾意左人既特徵

返工呢排跟緊個新識既人
佢教我做野
平時又叫我去食飯飲野

雖然唔係一見鍾情個type 個樣又唔係我鍾意個啲
但發現自己會掛住佢

算唔算係鍾意？定係新鮮感作怪

☑️

不要想太多

掛住係咪就係鍾意呀！！！

其實我覺得好難分得清"好感、掛住、有feel、鍾意、愛"呢d terms, 呢d階段

我都覺 好想分清楚呀！！！